有冇人覺得讀大學其實真係好大壓力

就嚟讀master
窮jj bachelor時邊做pt邊返學，個個sem都返一至五加埋份週末返嘅pt已經覺得好似成日都唞唔到氣咁；自己忙加上社交圈子啲人成日夾唔到時間見，而我又係好需要間唔中見下朋友嘅人嚟，有時真係覺得情緒都幾壓抑。
有時做功課好老實講已經好努力去meet啲criteria但最後出嚟個分都係事與願違，或者真係做極都唔係好知做緊乜而tutor係比唔到真係可以支援我嘅指引
做實習又要meet好多嘅expectation，行每步路都要好小心好謹慎咁。

有時真係諗起返學都想嘔成日覺得搵定精神科好啲，我覺得遲早壓力大到會痴線
有冇人同我一樣如題咁諗？

覺
究竟要幾大壓力先至會覺得大壓力但係又要去讀Master

我嗰科要讀埋master先出路穩定啲

返學仲返埋part time 好犀利
淨係讀書就用好多時間同精神

為讀而讀緊係辛苦

香港好多人都係為讀而讀

讀完出來又係牛工

太多黃豆系

樓主入到讀完會出路穩定嘅master應該都幾勁
仲要一路做住pt

唔讀咪唔辛苦

讀咩科

如果返體力勞動高嘅pt就精神肉體雙重折磨

Master 係為興趣讀

n賤？

archi 定 pscho?

真係慘 仲有40年工作壓力等緊佢

介吾介意講係邊行

你讀書讀到好似日日開OT咁實chur架

以前讀大學嗰時考試仲走去隔離房玩唔溫書

呢個年代學一樣技能仲實用過master，master doctor呢啲以後有錢又真係想讀書再讀

archi, 建議專心讀書好過
之前yr1-2， 每星期返2日pt, 平均sgpa 2.8x-3.2x
yr3-4開始唔返pt, 直接借loan唔返工,
日日食屋企
sgpa平均3.3x-3.8x

想知樓主返咩pt

我完全明 特別係每次sem尾 幾科exam group proj indi essay堆埋 真係日日都咁痛苦 每次都係喊住咁挨過

Up